中原料全年二手住宅買賣成交創6年新高

中原地產數據顯示，截至本周一今年二手私人住宅買賣合約登記接近3.6萬宗，剛超越去年全年的35893宗，總值逾3093億元，較去年全年少49.2億元，預料亦快將突破去年全年總和。

中原估計，今年二手買賣可達4.2萬宗，金額3600億元，以金額計將創紀錄第3高，僅低於1997年及2010年，宗數則創2014年後的6年新高。

一手方面，中原指出，截至本周一一手私人住宅買賣合約登記11731宗，總值近1372億元。估計全年約有1.45萬宗及1650億元，按年分別減少30%及27%，創7年新低。

走資

禁多成交都升唔起
咩意思

樓市已見底回穩| C觀點| 中原地產

條LINK好似死咗

大升交下跌